如果要佔領議會 衝係無用

我認為要慢慢前行
要企到密麻麻 人多到逼入去
前仆後繼 好似逼上車返工咁
如果有十萬八萬人逼 後無退路
警察跟本趕唔走
一衝就散 警察反而可以分而攻之

所以勿急於行動
示威者最大武器係人數

參考鬥牛 捉實隔籬

香港人最叻唔係勇武
係返工逼上車
溫和派都可以一齊逼
人多取勝

旨意溫和派就晒鳩氣啦

抱住返工嘅決心逼入去

冇防具前排會好傷

黑警武力清場
冇武器點打都輸

衝咪打得重甘
其實最好啲有頭有面 泛民嗰啲帶頭
但諒佢哋都唔會

無計 為咗信念 唯有忍
人哋係警察 有武裝
左翼 泛民 偶像甘地當年公民抗民
咪又成班係被打到仆街

三兩千人衝
唔係警察對手
和平佔領議會先係王道

泛民議員肯唔肯開門俾示威者入去？

基本過欄技巧

泛民應該要做嘢了
帶頭佔領吧

不能後退 否則失敗
只有繼續向前

泛民議員 佢地肯到齊開會已經多謝佢

議員開會
唔係議員嗰啲 長毛 李卓人 之類
又或者區議員 又或者下屆出來選嘅
咪帶頭囉

咁多年來 市民投咁多票 又捐錢又做義工
帶一帶頭 好合理呀

議員直接帶人入去啦

你幫人做義工，人地就幫你帶頭衝？搞清楚條數係咪咁計先。

人地個選民基礎真係肯衝個班/認同衝個班，定係日頭白衫行完返屋企個班

理論上，如果你個邏輯成立，當年gphone 應該唔會係帶頭爬入公民廣場間接誘發雨革，而應該係泛民所謂最老個堆/中生代（老嘅如李卓人，中生代如陳淑莊，楊岳橋個啲）。

而星期日晚應該會有班議員wannabe 出來睇場打卡，搏取市民同情/支持/知名度啦。但事實係無。

飯民之所以係飯民唔係無原因，畢竟收左咁多年錢（咁多年98000+ 區議會+所有津貼+捐款），累積咁多人力物力但就係乜鳩都無做過，我係佢地真係返屋企數錢好過，屌

你地真係唔該丟棄幻想俾人賣咁多次都唔識醒
準備好幾個垃圾桶，佢地一有小動作就扔佢地落堆填區好過啦

危急存亡之秋
佢哋都匿埋嘅咪算囉
佢哋帶頭係bonus
本來都無乜大希望